有冇人都因為online learning而遇到呢個問題

冇得系學校canteen食晏
變左一係要花時間煮，一係出街食貴到嘔

食個bread咪夠

返campus再online learning咪得

一來一回冇左兩粒鐘

咁咪用呢啲時間煮野食

唯有係咁

咁你本身返學上堂車程都係一樣時間

係屋企唔係唔洗食嘢嘅咩